[行路撚] 上水行去尖沙咀

話說今日約左個巴打上水等
13:15出發
希望趕得切到咁上下堂食

凍死咩仲出街 小心保暖呀巴打

行緊好熱

加油

1345百福田心

13:15先出發，你諗住行撚到幾時?

行快啲 我喺尖沙咀碼頭請你食雪糕

番名

注意保暖

加油🤙🏻

好多網

你呢個位揸車出去旺角都起碼45分鐘至1個鐘

祝好運

1405
呢喥邊撚喥黎

南華莆？

封關呀DLLM777

屌你，唔預埋我🤣

好唔好食架？

喵喵
喵喵喵

樓主好食啲

靚仔喎

歡迎絲打食我

其實我都唔太知

行到康樂園未？

粉嶺公路轉車站

到太和未？

好眼瞓

冇水

求教
其實經吐露港行出大圍後，點出九龍？

大埔道

有水

target 20:00完

行得快樓主

咁晏先出發，難啲播

好似幾靚
冇錢買

隻雀搭船

唔好玩啦 30km 4粒幾鐘 點搞

其實唔難

仲要行幾耐

好快呀樓主

大圍沿大埔道上馬騮山，可以落返長沙灣，跟住沿長沙灣道入彌敦道就可以直達尖沙咀

你廣福行去大圍都要2個鐘，我驚你天黑都未行完馬騮山

天氣咁凍緊係羊腩煲

好肚餓

冇空肚食早餐

行吐露港咁凍仲食凍野

樓主好大隻 唔怕凍

租部單車落大圍

邊可能

得唔得ga？

冇嘢揀屎都要食

你點知的

住呢喥好似好靚咁

lm 行到10 點

希望唔洗

8點我估到倒大圍，跟住要行山路，睇你點行

大埔道咪得

呢間嘢叫漁人碼頭但有飛碟賣

唔肚餓啦終於

依家先到大埔
你約人幾點呀

有飛曱甴

禾合石

真係有牛

羊黎

指羊為牛？？？

好囉 羊

唔識分下意識以為係牛

唔怪得有指鹿為馬

有冇暴大人可以話我聽仲要行幾耐

到大圍未?

想搭船返屋企

仲有半個鐘,行去大學坐火車都堂食唔到...

已食飛碟

唔好拉我

點解咁耐

呢段咁撚長

到沙田 加油

堂食完左

食左個飛碟

高汁g持

1800到呢渡冇堂食啦

釣魚食

有無諗住同個巴打食埋甜品

放水
仲未到大圍

行起其實好熱
而家短袖衫

舉白旗未

絲打就有興趣

等陣行返去定搭車返？

好想搭車

我唔返上水

凍Q死你

行起真心熱

應1過12 點先到

天黑應該會凍好多
樓主注意保暖啊

一企多陣，就開始嚟料，唔好停呀

有帶褸

全長幾公里

唔知咩橋

36

行又36
唔行又36

其實我就係個個巴打

Live咗
樓主加油注意保暖

到大圍啦

食飽先好上山
無補給

一分鐘live咗

有排

睇個勢行到10點先出到mk

食啦
外賣都殺

準備上大埔道？

之前諗住行出沙田見到座針山放棄左

以前係元朗有，食過唔錯，不過你應該走左好耐

天黑都行咁勁
啱啱喺屯門行到新田見就嚟天黑笠水搭車走咗

食完嘢就上

下次

點解要咁行

行大埔公路去深水埗會唔會好啲

行緊去

上路啦

廣福邨唔係可以行到上去咩 ?

應該差唔多到鹿茵山莊

起碼聽朝先到尖沙咀

book定間酒店，買排朱古力，聽日再上路

上大埔道，最多咪行2個鐘一落就深水埗，樓主應該11點前可以到嘅

行去中大好似有間日航酒店?

大埔道開始

太樂觀啦

雍怡雅苑一直去到崇基都係上斜

好消耗體力

毅行者LEVEL

你要行快D啦

啱啱走左架車唯有繼續行

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

龍津

仲有排

行到12點
點解唔早D行

而家仲有9km
應該十點前搞掂

加油啦

豪宅

佢到大圍，唔係過左崇基啦咩

我哋大圍先上大埔道
上水至大圍行下面

我冇詳細睇到佢點行

啱啱追返原來佢行去馬料水再去大圍

到未

DC9喺呢喥等客係咩玩法

巴打記住睇路，記得有個位要過返對面馬路，個到d車開到鬼死咁快

真好，有人孖住一齊行

仲有9k

過左
唔知之後要唔要過返

留名下次行短d路程

留低Telegram有專人覆你

有野豬

多謝巴打支電筒

Live

lived

依家先到金山/深水埗 出油麻地果欄直踩tat啦

Tst *

唔洗架啦，沿住就ok

有次食深水埗間龍津 佢上下兩份menu唔對
我同佢拗數

終於望到九龍

live!

洗鬼咁耐

可以搭車返上水

竟然追到live
加油啊天氣凍快啲行完番屋企

一直都好想試一次咁樣行........

都唔明點解仲咁多人食
鍾意佢夠黑？

咁行法 可能行到凌晨12 點

冇車唔等啦
唯有繼續行

行山路捷徑？？？

有條樓梯

落返九龍會好快

以前有人通勤跑,

就係呢個過馬路位被車撞死咗

慳左$18

諗起嗰幅相......

行起好熱
短袖衫

而家差不多到太子
十點前一定完

邊幅？

行路撚 由poly行返粉嶺

#100 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

live咗
單身毒撚都想搵日咁樣自己行

支持

本On9已經由老尖返緊粉嶺

手足安息

再live

可望十點前到尖沙咀

應該好快

巴打加油

咁快

Lm

好快

全港唯一黃酒店

到咗尖沙咀有冇打算做啲乜

行到去尖沙咀叫翻隻雞先啦

堅快喎樓主 下次一齊
之前約friend話上水行去尖沙咀約到依家仲未行到

咁咪行囉
有咩令你做唔到？

72返太和咋喎

坐船過海

唔知幾多手足喺入面死左出唔返黎

9竇，岩岩都經過

就到啦

行得好快

帶pace個巴打好fit

推

你堂食想食午餐定晚餐
上水行去尖沙咀6點前冇可能喎

死左有咩好笑？ 死支那狗

咁夜仲有船？

完

坐船抖下啦

樓豬好勁

想問一問大圍去SSP條路點行

一開返個po樓主就行完係勁嘅

勁

大埔道
九巴81果條路

10點前完到

樓主
請受小弟一拜
跟住單手游埋過中環ok?

早餐

為免被船撞死我決定坐船去中環

過去有咩做

好貴

返屋企瞓覺

真係去中環？？？

兒登華庭

佢唔貴
不過房冇浴缸又唔值得book

互射

但係下一班673要22:30

樓主走先

有go pro不用單手

邊個話我返上水

真
完

自

行左幾多步

如果我返上水點會坐船去中環

本身打算幫樓主call定直升機

巴打上水撚

唔係

痴撚線⋯
利申: 由細到大都好想試一次新界行出九龍

想試就做
試左大圍去長沙灣先

啱啱返到屋企
隻表show今日51,580步

有個簡單啲
荔景：新界
美孚：九龍

平時搭巴士成日經過你呢個路線

咁小

我最多一次都係36000步都行到腳軟

我行過長沙灣去青衣

樓豬好波
廢J可否跟隊

巴打好勁
我之前試過屯門行去九龍城都係46000步

揸車唔塞車25分鐘都到旺角

好

留低Telegram有專心覆你

🤣富豪行上水去老尖再叫司機車返屋企，強

大路間大圍小食唔食，食黑店

對唔住冇check

比幾蚊有巴士司機車

巴打影啲相好靚!!! 係手機直出定點

電話直出

我都想試大圍行去九龍，樓主係跟住車路行？

試吓行埋去海怡半島
利申：試過尾班地鐵海怡半島>上水一個半鐘頭搞掂

巴打 今日行左幾多步？
堅係勁

巴打好癲
想跟隊

係
大埔道
喺新強記嗰喥有條樓梯上

我都唔係返上水

頭先喺中環諗住行埋返屋企
結果懶坐巴士算

52,000